#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./dom/chrome/layout/xmlparser.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-01 10:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # Map Expat error codes to error strings
#: 1
msgid "out of memory"
msgstr "記憶體不足"

#: 2
msgid "syntax error"
msgstr "語法錯誤"

#: 3
msgid "no element found"
msgstr "找不到元素"

#: 4
msgid "not well-formed"
msgstr "不符合語法"

#: 5
msgid "unclosed token"
msgstr "未結束的 token"

#: 6
msgid "partial character"
msgstr "只有部份字元"

#: 7
msgid "mismatched tag"
msgstr "不符合的標籤"

#: 8
msgid "duplicate attribute"
msgstr "重複的屬性"

#: 9
msgid "junk after document element"
msgstr "文件元素後有垃圾"

#: 10
msgid "illegal parameter entity reference"
msgstr "錯誤的 Entity 參考參數"

#: 11
msgid "undefined entity"
msgstr "未定義的 Entity"

#: 12
msgid "recursive entity reference"
msgstr "遞迴的 Entity 參考"

#: 13
msgid "asynchronous entity"
msgstr "非同步 Entity"

#: 14
msgid "reference to invalid character number"
msgstr "參考至不正確的字元號碼"

#: 15
msgid "reference to binary entity"
msgstr "參考至二進位的 Entity"

#: 16
msgid "reference to external entity in attribute"
msgstr "屬性參考外部 Entity"

#: 17
msgid "XML or text declaration not at start of entity"
msgstr "xml 或文字宣告不在 Entity 的開頭"

#: 18
msgid "unknown encoding"
msgstr "未知的字元集"

#: 19
msgid "encoding specified in XML declaration is incorrect"
msgstr "XML 指定的字元集不正確"

#: 20
msgid "unclosed CDATA section"
msgstr "未結束的 CDATA"

#: 21
msgid "error in processing external entity reference"
msgstr "處理外部 Entity 參考時發生錯誤"

#: 22
msgid "document is not standalone"
msgstr "非獨立文件"

#: 23
msgid "unexpected parser state"
msgstr "未預期的 Parser 狀態"

#: 24
msgid "entity declared in parameter entity"
msgstr "Entity 宣告於參數實體"

#: 27
msgid "prefix not bound to a namespace"
msgstr "前置詞 (Prefix) 未繫結至 namespace"

#: 28
msgid "must not undeclare prefix"
msgstr "必須為未定義的前置詞 (Prefix)"

#: 29
msgid "incomplete markup in parameter entity"
msgstr "參數實體有不完整的標記"

#: 30
msgid "XML declaration not well-formed"
msgstr "XML 宣告不符語法"

#: 31
msgid "text declaration not well-formed"
msgstr "文字宣告不符語法"

#: 32
msgid "illegal character(s) in public id"
msgstr "公開 ID 有不合法的字元"

#: 38
msgid ""
"reserved prefix (xml) must not be undeclared or bound to another namespace "
"name"
msgstr "保留的前置詞 (Prefix) (xml) 必須為未定義或繫結到另一個 namespace 名稱"

#: 39
msgid "reserved prefix (xmlns) must not be declared or undeclared"
msgstr "保留的前置詞 (Prefix) (xmlns) 不能被定義或為未定義"

#: 40
msgid "prefix must not be bound to one of the reserved namespace names"
msgstr "前置詞 (Prefix) 不能被繫結到任一保留的 namespace 名稱"

#. # %1$S is replaced by the Expat error string, may be followed by Expected (see below)
#. # %2$S is replaced by URL
#. # %3$u is replaced by line number
#. # %4$u is replaced by column number
#: XMLParsingError
msgid ""
"XML Parsing Error: %1$S\n"
"Location: %2$S\n"
"Line Number %3$u, Column %4$u:"
msgstr ""
"XML 解析錯誤: %1$S\n"
"位址: %2$S\n"
"行號 %3$u, 第 %4$u 個字:"

#. # %S is replaced by a tag name.
#. # This gets appended to the error string if the error is mismatched tag.
#: Expected
msgid ". Expected: </%S>."
msgstr "。應有: </%S>。"
